[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (295) | 五一黃金周之玩泥沙你fc打錯左?

撐黃店，你今日幫襯咗未？
首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動將會於明天公佈活動細節

為鼓勵大家踴躍支持黃店，我地已經準備左大量獎金獎品俾你!

一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

你好鐘意開post?
不停搶1001

屌 想加個好友又中1001

2. 島五星評價可獲得的效果很多
除了鈴蘭之外還有一些珍貴的香菇會比較容易入手

菇

嘻
我都好想開啊

未見過但我記得之前有人上過黎講菇

岩岩成2分鐘無人講野

未見過

下次努力

求妹同埋想買藝術品

係囉

南半好似5月會有
9up

1001

痴線響我朵
打錯咗sorry

日子未到？

五一黃金週-動森活動傳送門

新post留名

五一黃金週-動森活動傳送門

你搞到佢1001

你遲左啦

莫非之前條友係TT去到生菇嘅季節？

加左你
M字頭

個人生菇

咁都有得瀨！！！！

下次努力過

我同game名一樣

你島名係咩

我明明記得無del你架！！！！
你加返我啊！

你要比我摸妹啊

放工，依家開game

居然有菇

南半？

開埋296就3刷喇

sorry 唔好嬲打返星

公廁名

我連續3次1001就del驚

王妃我戈場喺今晚定後日

剛巴 報名 打低佢哋

菇好靚架 有磨菇燈

黎呀

有無觀眾位淨

收大頭菜 130一棵

唔該曬王妃

五一黃金週-動森活動傳送門

天真

盧姿好可愛架唔好唔要佢

點解要xx 佢地

我搵唔島

on9

我島都150啦

咁我收佢喇

開咗啦

好

Hello,想問下有無人想要皇獅(黃絲),佢聽日執野走了

嚇死我 幾驚你真係改左個個標題

等埋剛巴覆

無位接大帝

皇獅都唔要

講咗唔好賣咁多轉
d人係都唔聽
好頭痛

一定搵島架喎

同路人都屌

我唔記得左

我要打低豆柴

夜晚無精神

巴打有靚價？

我今日吉屋係咪有得接
覺得唔會刷到貓

其實我上次開公海講明唔守規矩就會閂場
真係冇人玩野

如果有人玩野我都會即刻閂場
佢地知你唔會閂先繼續走姐

等我打低你

垃圾場清走之前紀念一吓

求婚大作戰

各位善長 大妹準備好比你地衝擊

麻煩各位大大係樓下放低你地既FC
加完之後 如無意外9點半會開場
我會開兩場 第一場想收左大家既善款先
時間無限 睇下大家捐款捐到幾點
我再決定今晚或者聽日開場收埋其他野

另外 因為要mark番名 麻煩各位大大用turnip exchange排一排隊
兩個兩個入 (條link我轉頭會再post)
溫馨提示：金主們入左黎如果要走好多轉就唔好quit queue

再一次感謝大家幫手
連登有愛

屌你

你過左5點有機會比人派

聽人話既就唔係公海場質素啦

599
你要？記得你幫過我
陣間開俾你都得

搶新娘呀

有無人想收留阿豬，佢聽日走

我係爭櫈仔冠軍 唔會輸俾你㗎

我都唔想,今朝起身睇菜價見佢話要走,佢話真男人係咁 我兩星期已經有兩隻要走,我上星期已經留左一隻,而且我都想去搵下其他動物

係唔係節目組 劇本嚟㗎

聽日嘅喺鐵人三項

今次我頂左佢
我黎1001

我怕我一個人既捐款你都要收成晚咋

你依家即係割席姐

寶寶呢個咩來

今晚唔得閒 12點後或者聽日再搵你

導演～你喺邊呀

唉
Add左啦
L字頭

捐錢都要FC+排隊

留名

聽日佢先執野,如果你聽日仲有吉屋可以接

留定名先

唔係後日咩

做你fd都幾陰公
去外島啦
大把石比你

人情牌嘅時候到了
好感動

你解決咗啲人先 麻煩你了

玩緊遊戲，輸到仆街

#1活動資金

只能夠講經一事長一智

仲要走幾轉

後日*

冇500都敢話收
過主啦

唔好嬲我知點解我del咗你
我嗰陣認唔到你sw名
sorry而家打返星啦

加咗 p字頭

戰術

好似fd無得掘石，試過

其實妹 鬼魂果啲 大家通常幾日出一次

8半開俾你，我日本時區9點就收鋪

入得

係啊
冇

做好人仲辛苦自己

五一黃金週-動森活動傳送門

召蟹 莎莎要走

第一場名單有邊個留名等睇

我返到屋企再嚟捐

排隊

又走

你刷成點呀？

但我試過食完果打爆佢粒石

真係走 我禁太快 佢話要走

開2p留佢

我一定會贏

好啊
你有冇咩想要 我會盡量滿足你

係爆到但掘唔到

用返trump開場排隊,寫哂規矩都有人玩野閂場就得

你想佢走好耐

開2P啦

比佢走 佢唔係第一次叫走

2545-0731-0813 略盡綿力

黑人你知邊個喇掛

會唔會係因為粒石已經比島主掘過1次

唔驚你

莎莎 搵人接佢

trexxr係邊個

又趕人走

要的話我依家開島俾妳過黎接

留fd code

可唔可以預約 觀眾席

有感情 枉我叫朋友借大吉amiibo 打算幫你

有人炸咗，唔開返了
開咗bf場，你係咪m字頭？

唔會
我試過

唔會
因為我開場我都掘唔到自己粒石
可能連線中係唔出野

有冇觀眾席好想睇

我要走三轉

我無位接

幫大妹推

參賽啦

yes
thanks

我仲刷緊

今日做咩好似咁多人話放動物既

下次識做

amiibo可以格硬趕走指定動物

好心做壞事 我唔叫佢嚟啦咁

後日？

無蛋個個

我寄左信比你

fd營都得咩

等咗好耐終於入到大頭菜賣500幾嘅巴打嘅島
結果入到商店就斷咗線

好伏 紀錄如下

不了我手殘

有冇淋花仙子

我以為佢借張amiibo比你

記得幫盧姿換衫
佢啲衣著品味好差
著其他衫靚好多

刷完郵寄

接左大吉 我點搵小睫

你仲有冇票
我比幾張你？

有百合唱片機

冰冰都ok丫

有無人想要莎莎 佢好可愛架

上次派左玉蘭 不了

應該無了 多謝你

你刷左幾隻我d島民

係愛啊 眼寶

加左sh

仲有一半

今日出左去買加入打手團

夠唔夠機票！

我愛游b
草左一堆機票 未有刷ge機會

咩黎

無貓

3462 2394 5133 幫淋花+拎傢俬黎

....

你做咩放佢地出黎行街

傻仔，#1呀

捐款予#1活動

Added sh

換衫

嘉治咪貓

我要等冇咁多人先衝擊大妹

會飄既

夠唔夠機票？
Btw睫b正呀睫b

是咪冇開返場

好似未加Dave

唔夠機票記得出聲

有冇淋花仙子? FD場開左

我今晚先刷
希望你有好消息

識整百合唱片機
6578-5613-9200

我準備好

明明係松鼠
嚇到我即刻check

見到大妹唔知要開幾耐場已經累了
好在我淨係負責做打手

半個鐘後仲要人既話先入

可以入黎啦

換第三次

未摸妹就加啦 想摸下黑色既傢俬 無就求其帶野黎摸
頭先入唔到都可入

今朝有個傻仔話松鼠係貓

五一黃金週-動森活動傳送門

仲有一半可以刷

放心 實唔別數
冇妹冇人權

留完ID未係咪盲左

咪即係貓

added 一陣過嚟

松鼠係貓

有無推薦咩色好睇d

冇事

凌晨衝擊

你搵佢做咩

有無人要學圖書館牆DIY?

仲有我

仲有起碼40張
係咪唔應該執草了
我見到睫b都想叫你

佢地12點又幫我倒數

搖幾個生果過黎比你

有妹有流星

都希望你有

我送過好多件都靚過呢件爛鬼菠蘿裙

有件白色咩尼羅河裙
有件墨綠色x黑色格仔 長袖連身裙
兩件都幾好睇
盧姿BB襯著裙

五一黃金週-動森活動傳送門

企鵝個埋長期都8

有冇人未摸妹，已經封好方便大家揾。
求摸傢俬/大家隨意放低玲錢支助新仔起橋

三文治
威威又比多次衣櫥我喎

我做

你唔可以咁夜

Add咗 M字頭
我想問有冇小熊摸？

大笑

用多兩日你就知

我比你去到一點

好似無位了觀眾值

爆咗一陣再開

散埋啲大頭菜先有錢捐
過兩日再比得唔得
全部散到500以上 可以捐到兩千萬

又黎

我做咗成日assignment 宜家先得閒j po

善b 十點後

Sor 淨拎diy

巴打仲開唔開
頭先幾經辛苦先入到shop就斷咗了

我可以寄俾你

好惡

依家黎

十點後我唔係到了 唔緊要喇

唔夠記得出聲

我為你好喳

added,a字頭

game id？加我bf做埋俾你

唔係到

留名！

咁你等我一陣！
我走埋依轉

大家都捐錢 我捐1set金礦收唔收

我好似有見到

加咗嘅可以入嚟啦

角落唔得

洗唔洗幫手

假貓

小妹知道

一set!!!!!!!!!!!早知一早問你啦

巴打可以入啦

俾人炸左

對唔住peter仔 我斷左 唔再入嚟搞亂了

！！！

Added b字頭

島名係咪P字頭?

你走哂先喇 淋少日唔洗死
我掛機先

加咗了 唔該哂

有冇人想要羅萱兒 佢聽日就走

集體網上hey0

你有咁多

Yes yes
唔該哂

堅定流

你地全部都有動物認知障礙
松鼠 貓
牛 犀牛 河馬
貓頭鷹 紅企鵝

好，等我呢幾日留意下服裝店買定先

請進

最後一輪

加左D字頭

癲

狗狗二重奏
阿笨與羅賓

岩岩一入黎就有人入cut 左

係度 我開game先

將睫b交俾你

重有無觀眾席

有人塞住度門

一般要捐幾多錢得返幾百萬

我用埋先

排咗兩個鐘都排唔到蘿蔔場

好在都有動物仔生性肯整D有用野
開DIY場, 圖書館牆DIY卡

感謝哂巴打

無所謂
我都冇捐錢
落街支持黃店就得啦

我覺得啲動物應該要自我介紹
：你好，我是貓

今晚係咪無位了

搵你

個活動唔係叫你地捐錢比我地
係叫大家落街支持黃店

岩

你好，我係人類呀蟹

開game未

樓下就有黃店

本身留黎整黃金甲玩下
但捐比大家仲有意義

令到大家食黃店先係我地目的！
錢就由我依啲廢青捐喇

非常nice

我食緊黃店 再捐錢得唔得

得

我等冇乜人先衝擊你

今日無追post

仲有無朋友未摸妹
港女絲我開返啦！

我嗰個識飄

大家好，我係活動打手呀蟹

聽日會出Details 到時幫手些牙

add左
D字

又咁惡 我會驚

召喚星月 教下絲打點樣解決

想玩, 幾點開始?

記得睇信箱啊

而家睇

我再問多次 有無人想要莎莎

開左bf

加左你 fc 2222開頭 icon係阿妹
帶傢俬俾你摸

你份人咁嘅
唔怪得莎莎話走

我唔想架

DIY 圖書館牆, 想學自己入嚟
排唔到賣蘿蔔, 好在有羊仔氹返

入機場右手邊第2間屋

今晚幫襯左5舊水黃店壽司

菊花戴係頭有啲蓮蓬feel

豪食
我都想食

我有啊係咪要接佢暫住？？

窮j冇錢
唯有是但捐d

粉紅色襯紫色好靚

多謝，你要唔要買假畫？

我可以整一間吉屋wo 聽日。可唔可以留比我

報左先啦 我都唔知就入左

我都日日幫襯樓下間 黃店日本小餐廳 真心樣樣都好食

第一次見唔係菜 係錢

比機會星月
到時我都可能嗌救命

三個人量 唔豪啦

各位加左既可以自己入

快啲衝擊大妹

好rich

游絲做咩唔接

有流星雨有呀妹

開到9點15就閂

莎莎未執屋

唔該哂啊巴打
本來諗住返留少少嘢喺度表示謝意(雖然新開都冇乜好嘢留到）不過賣完就夠鐘解散
感謝哂巴打

我都係咁岩既
不過我買左三舊水

你要邊隻

動森界誠哥

你知唔知你講緊咩

一轉400萬咋

我都飄 點解冇人幫我

2802 4709 4888

佢今日做咩

咁你而家唔係都要每轉400萬咁拎比佢咩?

Ummmmmmm

對唔住係我疏忽我島名 “Sor “開頭
各位加咗嘅可以入嚟摸妹

任何貓

食得哂先至好嗌

我get錯左d野?

點解要一次過禁哂出黎
唔每次去Atm禁？

好想食好西而家一個星期淨係出街一日
不過一出就去兩三間黃店

有無巴打買左本攻略本?
週圍都無得訂

39 佢見到我突然間換衫
換左件好似圍裙嘅野
好恐怖

我發現左壯壯個屎忽先係重點

要啦

大妹你個島名係咩

added

搞錯 佢係小xx食xx

其實因為我仲走緊菜
所以擺住係到先

講緊邊一邊？
王妃琴日話後晚嘅？

我有講錯咩

第二刷
睛天
要唔要好

入緊 係咪爆左
帶左傢俬

入唔島

裸體圍裙猩猩

先第二張
唔好啦

下隻會更好

唔好要

交換diy
召喚小雲絲同你是誰絲打

要

咁我明啦諗緊搞咩禁哂出黎
一陣又要慢慢執番

Next

好彩你睇法同我一樣

你有無睇第一張

無

想學

第一次開島 一黎就勁多人多到斷左線
可以點pm你地比個密碼你地入黎

有流星雨 有呀妹

雖然我Get到你意思
但係你句說話又係有啲問題

會唔會開FD 我想夜少少嚟

你刷左咩??

add fd開密碼場

或者用turnip exchange(公海場)?

用turnip.exchange

有無咩野得意野?
我咩所謂, 如果有其他巴打想要比佢地先

莫妮卡同婆婆玩遊戲

成日咁樣搞佢！

點解要玩弄婆婆！

點解我地成日撞動物

大户

有冇人要學

我今日都中咗佢

學
5084 9391 8134

比fc me?

小雲絲打同你是誰絲打係唔係到

話說呢度好似冇咩巴絲換卡既

仲要唔要淋花

等你
你ok話我知

莫妮卡間屋好靚可惜了你睇唔到

SW

狼正呀

Disconnect 哂所有joycon同pro con
再重新連接 同埋我有更新到最新版本
好似話唔知邊個版本有bug

留啦

假奶！

靚咩

學步推車
有冇人想學

未去到好靚 但可以啦
好過果啲好普通嘅屋

早更搞掂左

好呀

夜晚成日都搵唔到場

你做咩唔比星月教黑人 你阻住人地浪漫

仲有駱駝

有興趣 想黎學 你要唔要人幫淋花

小弟想整哂咁多隻魚/蟲嘅模型
有無人有出npc
我個島幾日都無出🥺

好似已經完咗?

金盔甲想換金礦*8

聽日黎乞2朵紫風信

召喚你

好耐冇見

想學呀

可以帶傢俬俾你摸/幫你淋花

唔使啦XD 有心黎淋下花就得

見到假奶笑咗

點解我個隻同一時間教緊同一樣野

有🙈

諗住黑豬唔會睇得上星月

都係大姐頭?

好想學但我開緊場

懶我成日偷偷地丟係人地個島個堆入面

amiibo卡啊

狗衝來啊

係

求鐵鑄木矮櫃diy
可以帶傢俬比你摸 或者用化石換

呢個好玩

有冇人接收以下DIY:

43 軟糖

最後問一次有冇人要？

貓呀

呢隻駱駝黎

因為好難抽中心水
抽得岩都多人想留

要唔要
定要貓

你貼埋佢間屋出來可能有人要

大妹？

貓科駱駝

拎一張丟3張

幾好呀

你唔準嚟

有加過

要貓

我啲卡全部正野囉

有妹有流星
開到10點
7420-7417-9126

有無人好似我咁on9 一次過扑碎晒啲大石

要肉球門牌

我黎了 10張 好少

想要

軟糖都係貓

我幾次去你度都咁岩身上冇
同埋我都睇人既

我上次刷咁耐淨係見到巧巧一隻貓

麻甩戇狗狗一隻

搵唔到你個島

15分鐘後你開？

睇埋個流星先

我有amiibo 卡

菊花坐墊

圓木樁
樸素DIY工作業台x2

我個隻冇馬場

等佢地排完 我睇下再點安排

點解搵唔到你個場

人地成日都驚個島比人偷野
但係你要驚個島多左野
由其啲花同樹 笑死我

好正可以去玩串大妹個島

Added A字thx

可唔可以黎學

想摸妹
加左 ミ字頭

我嚟

比人執左

菊花花圈就剩兩張

求加

又bin

軟糖好可愛

求加 6977 8741 4196

Search唔到巴打場既

我想 未摸

將個口頭禪改埋做喵就fit哂

我好似有加你咁一陣開fd場

Add左，M字頭thx

已摸已淋,島主好心人一生平安

有流星雨 有呀妹 仲有假畫賣

我啱啱關左準備出一出島 希望2150可以開番

假石像已售

王子個frd

Thanks

要等等先 我準備出出島

好的 麻煩晒你

我有牛奶糖 彭花同玩具熊果Set

我覺我好慘

diy換diy

fc？

佢聽日就搬走啦 有無人啱

sorry關左場 等等再開

我刷過好多隻貓

你入唔入嚟摸返妹？

鳥籠diy開左場

我多咗張小雪要唔要？

想嚟 但會見到小睫 都係不了

仲係咪要個三角琴？
我有3隻色其實

最衰我無貓 好想改

留FC同島名比我晏D送上門

點解仲係搵唔到你個島

你有冇咩想摸摸?冇我就是但帶啲嘢來

返黎見到返左歸

Google巴係咪日文字名同島

我要 你寄咩色比我都要

除左白色 另外個兩隻色我又想要呀

有人入到 我等陣開密碼場比你？

黑白同埋今朝個啡色
你揀完寄比你
啲錢分兩日寄比我都得

來啦無小睫架

岩岩小睫被激到扯火瀨屎

你地一個二個咁有米
你等我開機
你過黎擺低錢我寄比你
黑色啡色

有冇人想接冰莎走?

啡 你睇唔睇莎莎最後一面

開島未
我有野要dum

好呀 我去學埋Diy過黎

有無邊個岩？

開左啦 但我開一陣 我想沖涼

我已經避免你直接望到小睫而加密了

你仲過唔過嚟摸返妹
而家得返一個人喺到唔洗驚炸場

一陣沖完涼睇下你仲有無開緊

開左 一陣自己黎

渣ga

有無花奴 淋花子

我search完知你個名同島咩意思

樣板屋

想要鑄鐵壁架
但我要晏D, 係朋友度淋花
預10點後你開島比我吖

加左，M字頭，島主有咩想摸？

固定淋花子

我都ok

你講我島名？

各位大大 我開左場啦
以岩岩既經驗好似一個一個會容易啲
麻煩大家了
加左好友既 我夜啲可能再開

冇呀
過黎玩啦

堅啊 可以嘅留FC

咁我開場

咁間屋又真係差啲既...

差支風信子棒棒就齊哂妹妹啲棒棒

聽日走 有冇人想接走佢

咁之後先

捐埋錢先

好呀~~你島名係咩??

多謝你

溫馨提多次
今場收善款先
要走幾轉既 走完先好quit

非法集結

開左啦

咁短時間, 平時成2~3個鐘

等我好好照顧佢

今日打包定聽日

我都有呢隻 好7

有朋友想學學步推車都可以入

有無巴打想互相淋花

雜妹係咪Del左我好友
點解會咁

如果上面嗰個入唔到可以去我度
一樣有妹冇流星
妹喺最左邊海灘

冇乜特別想摸 隨心

今日 不過見到有人想接

你依家嚟？

屌 隻狗女無話有流星
岩先射氣球有流星劃過
諗住射埋先收道具
miss左3粒又無晒
玩左20日都未有流星

我最愛你 個個都入到...

成日發明星夢幾可愛啊
依家同啲猩猩相處落都覺得佢地都有可愛嘅一面

係唔係開左friend + pw
我入唔到
唔係fd

你嚟完我都要去捐

大妹叫左留fc打屎忽

大家都忙捐錢 我排到第2因為

妹妹， 有無興趣

做左第一位善長人翁

我add 咗你
你直接入嚟接佢啊

有冇2點場

打屎忽

加番我比番d野你先，唔係我斷線，應該係其他人
SW424698856494

寄左琴比雜同蘋果了
去沖涼

大妹開到幾點

我加左你啦 日文名 烏賊頭

排完先發現要加好友

斷咗線 留咗野嗰位巴打拎得返？

去多次執番D野

你斷定飛黎個條友斷

有妹有流星雨
想摸下廚房傢俬
特別想要白色嘅雙門雪櫃
有興趣就加我啦
加哂會開朋友場
加完話我知咩字頭 島名 松xx

FC 開返朋友場

應該唔係我喺屋企連住wifi冇郁過

可唔可以黎摸摸
唔該哂

我屋企人賣唔切

我頂呀！

幾多

佢好重貨咩

原來露營地邀請動物既話被趕走嗰個會即日執行李，本身以為又要等一日

第三隻 有無人想要
其實幾靚
不過我唔喜歡雀

我未摸 你要唔要古董鐘

芝牛上咗

你留俾上面絲打？我刷緊島民
你一聲 我即刻唔飛

姐係christy好波

好似得3轉

拎個網打完隻羊 隻羊話原諒我叫我下次唔好
搞到我有啲內疚

好 我有無加過你？

係
有次夜麻麻2點先邀人黎住
即刻就要人走

可以過黎

hey
威威又比多個衣櫥我
我依家有小桌 時鐘 衣櫥x2 床鋪 電話

我留咗比上面嘅絲打啊 sorry

戇鳩唔自己放左先

我捐完了 你方便先開比我
未有咁早訓

已開fd場 呀妹係衫鋪附近

有妹無星
K3TSD

可能我send 錯左
我依家mark低 聽日再send 無既嘢
我自己訂+send俾你+威威聽日應該來曬

Added加你好友 你玩完再黎

所以我依家俾曹珂同玉蘭雙重詛咒緊

因為你係trexxr

有啊 你之前俾過機票我刷 我手頭上無古董鐘 我去完你個島寄個鐘俾你當係之前機票既謝禮啦

唔洗sorry
相信絲打都會對佢好好

告急
藍玫未閃

斷左線呀

冇機係手

唔該哂幾位幫手淋

開返啦 個wifi太廢sor

好而家再試

大家好 貝殼燈島已開

今晚推咁慢

係mon緊post

Channel update 左小小

仲要唔要人

我OK了, 你開島吖

唔可愛咩

仲排緊隊捐款 未淋到花

嚟

開左

佢應該走左

巴打搵到我未

想問下個島名係咩我唔記得個島名

朋友場都係見唔到

Sor我見咁耐未有人黎

Hi

多謝咁多位善長

咁。。。我寄張diy比你啦 我拎多左

3分鐘後過嚟

堡堡

我好似無add過你

想問下第6個島民係咪起左營地第二日會隨機比？

有時係咁 某個島成日都搵唔到 要開fd code

有啊 你之前俾機票我刷動物

!!!!我原來無開島
sorry岩岩開翻

唔見既, 你accept左我未

Bello

次次都係半夜俾票人
訓完唔記得

Sor accept 左

so sad真係冇

來緊id 笑x

金礦！！！鈴錢！

有妹有駱駝
想摸就留Fc

想問吓如果有剩會點做

捐緊傢俬大星碎幾粒收唔收

我來

傢俬呢

幫你淋曬花喇

都得 多多益善 少少無拘

今場剩係收錢先

唔該哂 掛機出左街

有妹妹 想摸傢俬or DIY

夜啲比你，我share出公海先！

今晚半夜你地重係到再搵捐
而家係街

夜啲你重到再捐

多謝

lethergo在嗎?

召喚 肥絲小隻 巴打

隻皇獅見你無應我
我想再推多次
我想要呀
可唔可以留比我

有妹無星 有無人想摸

開了

Hi 我刷緊動物

邊個收野

加左 B字頭

好啦

咁夜啲先

想捐野要比邊個

絲打你接唔接？
之前位絲打唔要啦

推一個 捐款熱線
要加左大妹FC先捐到

游絲 芝牛

大妹先岩

游絲？

返島寄比你 我好似有

大妹同游絲內心在哭泣

撈撚亂左佢兩個

游絲一陣心諗做咩冇啦啦咁多人寄野比我

游絲 : THANKS

點撈埋一齊架

信箱突然爆左

笑左出聲

HI游絲

有無sc比我捐野

你依家得？
我搬好啲蘿蔔就開俾你

hi王妃

留比我我add你？

捐隻貓俾我

重未刷到

3188 1283 2618

55場 無貓
雜草38組

召喚善良的淋花仙子

我想要雜草

頂 排完先記得無加

無加咩

Frd

Bye apple

捐野係咪要加fd

無加加拿大絲排左6個
有code入唔到

唔夠卷我都可以幫下

我有妹
你加左我未

L41HH

仲以為唔會斷

加拿大絲見到可唔可以加加我唔該曬
我去再排過

加咗
你有無開島

比我啦傻豬

可唔可以加碼 唔想排

多謝仙子 已開

留fc？

依家開

下次再傾

你黎我島 我幫你比埋